葉劉：適當時宣布參選行政長官

兩名被視為特首「黑馬」的立法會前主席曾鈺成及新民黨主席葉劉淑儀，於一個論壇就「特首選舉與香港政局」對談。曾鈺成問及葉太指，聽聞她將在12月14日辭去行會成員職務，葉太未有正面回應，只稱：「你唔好玩我啦，陷我於不義。」她其後又稱會在適當時候宣布。

主持人問及兩人會否參選特首，葉太指，不會騎劫這個場合來作自己任何宣布的平台，但稱自己服務香港的心好堅定，雖自己只當了29年公務員，較同一場合的政務司長林鄭月娥年期短，惟在政界參選已達10年，從政初期更為此「使咗好多錢」。對於參選，她說「好堅定宣布會在適當時候宣布」。

葉太又指，今次特首選舉最特別的地方是中央仍然未表態，相信曾鈺成亦有同感，她稱這是好事。

曾鈺成則重申，自己開始的工程是進行政策研究，希望能通過建議作為特首候選人政綱，及下任特首的施政藍本。

參佢老母

很想要吧

講得呢句咪即係宣佈咗囉，冇撚腦

教主：梳直啲頭髮就學人扮良家婦女

掃把頭

依條友恨做特首恨到痴線

冇撚腦

好撚中

「葉太又指，今次特首選舉最特別的地方是中央仍然未表態，相信曾鈺成亦有同感，她稱這是好事。」

阿爺欽點
其實選舉委員會係多餘…

呢啲雖然係人所共知
但佢直接講埋出嚟 #sosad#

香港希拉里

佢恨左好耐啦

服務香港

老鼠曾咪講左囉12月14號啊

最怕有廢老buy佢

舔共都冇你份做架啦 成日都係到自high

收皮啦

恨做到出晒面

毒瘤幾時同犯婦人一齊收皮

好呀
一齊攬炒

希特拉就有佢份

收皮啦孽瘤
你呢世都唔會選到嫁

有聲

佢真死都唔眼閉

下屆可能會係適當時候